為家人著想 點解仲比佢地睇cctvb?

電視追台個到 大家可以手動cut左佢 / 變到變雪花垃圾台收唔到都唔可惜

自己屋企人，要好好愛錫

推

所以屋企電視已經CUT撚左81-85台
好彩廢老唔識追台
聽日諗住裝埋NOW 日夜播NOW新聞算

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

睇完愛回家就媳

仲有抵制起tvb落廣告嘅工司

識自己追返台

睇now 救 新廢老行動

快d用99蚊求返屋企人個腦

我要睇白色狂人 J ali